其實踢左保既巴絲驚唔驚比人秋後

利申勿自爆，見理大嗰批比人秋後，諗緊自己幾時比人秋後

如果未被拉過，會唔會俾人秋後